有冇手足睇完倚天屠龍記後即刻ｄｏｗｎ咗大陸交友ＡＰＰ探探，打算去大灣區扮張無忌

早幾日down咗探探嚟玩，我買埋ＶＩＰ了

識咗幾個周芷若／趙敏樣約咗遲啲一齊出街

準備做占無忌了

趙敏>>>>>>>整容若

...多謝ching

個app好多嗰啲周芷若樣

趙敏樣就少啲，但都有識到

唔錯的

有咩要多謝

同港 啲內地女生正到

內地女仔主動，又夠嗲又玩得放，人地仲要係靚

單論玩的話真係內地女仔win港女6,7個馬位

但過人世就咪搞了

想識返個祝緒丹

幾正的，佢地仲幾中意港澳台男仔

口裡說抵制，事實上連你碌鳩都抵制唔到

心動了 想屌

支持！

行動最實際

講真大陸啲仔好撚樣衰，我地贏11條街左右

VIP HOW MUCH
可借我用???

幾十塊錢一個月

個acc link咗我手機no. 應該難啲借

牙豬都想做豬無忌？

以前用skout 約過兩條自由行大陸妹
帶佢地玩咗成日，夜晚直接上佢地酒店
有人想知再講

想知

而家多數用探探

佢係豬狗真

牙豬=黄藥師（王家胃版）

牙占 = 洪七（劉鎮偉東成西就版）

全部唔係大陸金融雞就係點數黨，再唔係就股票雞
9成9係假相

Tinder d港女成撚日扮高竇
食探探班大陸妹好過